集合返警察打人嘅片

依排藍絲開始剩係見到人追打警察
我地要集合返警察打人嘅片廣傳，而家示威嘅因由就係因為警察暴力在先。

lm

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

一定要，聽日係好好嘅文宣機會！

推！

推

其實果班廢人既意見真係唔需要理
佢地係唔撚係都話我地係暴動架啦 咁撚關心佢地睇法把撚

發夢見到有黑警守空氣，等待上級指示